計時post

27/7/2020 DAY1
今日DAY 4

DAY 5

Day 6

Day 11

DAY 15

DAY 16

day 18

DAY 18 !! PLEASE HELP

DAY 19喇 OFFER GOD PLEASE

Day 23 offer god

DAY 24

原來DAY 25

26日.................

29日

36 days
I'm so tired

希望今年啲生日願望會實現

快啲啦

其實係咪真係今日有?
定係你呃住我先

why 仲未有